Berikut adalah daftar pertanyaan dan jawaban berdasarkan laporan keuangan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk tahun 2024 dan 2023:

Q: Berapa pendapatan bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 129.638.641 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 21.597.386 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total pendapatan bunga dan pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Total pendapatan bunga dan pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 151.236.027 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Beban bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (41.590.079) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (7.889.028) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total beban bunga dan beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Total beban bunga dan beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (49.479.107) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan bunga dan syariah neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan bunga dan syariah neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 101.756.920 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan premi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan premi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 13.095.263 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban klaim PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Beban klaim PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (10.574.450) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 2.520.813 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan bunga, syariah, dan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan bunga, syariah, dan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 104.277.733 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk berupa provisi dan komisi pada tahun 2024?
A: Pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk berupa provisi dan komisi pada tahun 2024 adalah 23.447.520 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan dari kelompok nilai wajar melalui laba rugi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan dari kelompok nilai wajar melalui laba rugi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 4.483.298 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan lain-lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pendapatan lain-lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 14.240.197 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Total pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 42.171.015 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pembentukan cadangan kerugian penurunan nilai PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pembentukan cadangan kerugian penurunan nilai PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (11.811.786) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pembalikan penyisihan estimasi kerugian atas komitmen dan kontinjensi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Pembalikan penyisihan estimasi kerugian atas komitmen dan kontinjensi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 33.829 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa (pembentukan)/pembalikan penyisihan lainnya dan kerugian risiko operasional - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: (Pembentukan)/pembalikan penyisihan lainnya dan kerugian risiko operasional - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah (151.047) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa keuntungan dari penjualan efek-efek dan obligasi pemerintah - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024?
A: Keuntungan dari penjualan efek-efek dan obligasi pemerintah - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2024 adalah 150.297 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 113.747.621 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 18.796.849 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total pendapatan bunga dan pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Total pendapatan bunga dan pendapatan syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 132.544.470 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Beban bunga PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah (30.664.728) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah (5.993.168) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total beban bunga dan beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Total beban bunga dan beban syariah PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah (36.657.896) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan bunga dan syariah neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan bunga dan syariah neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 95.886.574 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan premi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan premi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 13.721.691 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa beban klaim PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Beban klaim PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah (11.598.645) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 2.123.046 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan bunga, syariah, dan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan bunga, syariah, dan premi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 98.009.620 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk berupa provisi dan komisi pada tahun 2023?
A: Pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk berupa provisi dan komisi pada tahun 2023 adalah 20.148.410 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan dari kelompok nilai wajar melalui laba rugi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan dari kelompok nilai wajar melalui laba rugi neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 3.473.796 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pendapatan lain-lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pendapatan lain-lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 16.900.640 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa total pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Total pendapatan operasional lainnya PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 40.522.846 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pembentukan cadangan kerugian penurunan nilai PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pembentukan cadangan kerugian penurunan nilai PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah (11.152.853) (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa pembalikan penyisihan estimasi kerugian atas komitmen dan kontinjensi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Pembalikan penyisihan estimasi kerugian atas komitmen dan kontinjensi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 918.531 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa (pembentukan)/pembalikan penyisihan lainnya dan kerugian risiko operasional - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: (Pembentukan)/pembalikan penyisihan lainnya dan kerugian risiko operasional - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 85.615 (dalam jutaan Rupiah).

Q: Berapa keuntungan dari penjualan efek-efek dan obligasi pemerintah - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023?
A: Keuntungan dari penjualan efek-efek dan obligasi pemerintah - neto PT Bank Mandiri (Persero) Tbk pada tahun 2023 adalah 125.295 (dalam jutaan Rupiah).