Berikut adalah pasangan pertanyaan dan jawaban (Q&A) berdasarkan laporan keuangan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. tahun 2024 dan 2023:

Q: Berapa keuntungan revaluasi aset tetap PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Keuntungan revaluasi aset tetap PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 108.911 juta Rupiah.

Q: Berapa keuntungan/(kerugian) aktuarial program imbalan pasti PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Keuntungan/(kerugian) aktuarial program imbalan pasti PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 167.984 juta Rupiah.

Q: Berapa keuntungan/(kerugian) aktuarial program imbalan pasti PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Keuntungan/(kerugian) aktuarial program imbalan pasti PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah (14.912) juta Rupiah.

Q: Berapa pajak penghasilan terkait pos-pos yang tidak akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Pajak penghasilan terkait pos-pos yang tidak akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah (17.024) juta Rupiah.

Q: Berapa pajak penghasilan terkait pos-pos yang tidak akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Pajak penghasilan terkait pos-pos yang tidak akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah (139) juta Rupiah.

Q: Berapa penyesuaian akibat penjabaran laporan keuangan dalam mata uang asing PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Penyesuaian akibat penjabaran laporan keuangan dalam mata uang asing PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 161.227 juta Rupiah.

Q: Berapa penyesuaian akibat penjabaran laporan keuangan dalam mata uang asing PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Penyesuaian akibat penjabaran laporan keuangan dalam mata uang asing PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah (86.953) juta Rupiah.

Q: Berapa perubahan nilai wajar aset keuangan dalam kelompok nilai wajar melalui penghasilan komprehensif lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Perubahan nilai wajar aset keuangan dalam kelompok nilai wajar melalui penghasilan komprehensif lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah (533.762) juta Rupiah.

Q: Berapa perubahan nilai wajar aset keuangan dalam kelompok nilai wajar melalui penghasilan komprehensif lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Perubahan nilai wajar aset keuangan dalam kelompok nilai wajar melalui penghasilan komprehensif lain PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 1.125.822 juta Rupiah.

Q: Berapa bagian efektif dari lindung nilai arus kas PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Bagian efektif dari lindung nilai arus kas PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah (25.927) juta Rupiah.

Q: Berapa bagian efektif dari lindung nilai arus kas PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Bagian efektif dari lindung nilai arus kas PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 23.030 juta Rupiah.

Q: Berapa pajak penghasilan terkait pos-pos yang akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Pajak penghasilan terkait pos-pos yang akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 120.235 juta Rupiah.

Q: Berapa pajak penghasilan terkait pos-pos yang akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Pajak penghasilan terkait pos-pos yang akan direklasifikasi ke laba rugi PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah (140.759) juta Rupiah.

Q: Berapa penghasilan komprehensif lain tahun berjalan - setelah pajak penghasilan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Penghasilan komprehensif lain tahun berjalan - setelah pajak penghasilan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah (18.356) juta Rupiah.

Q: Berapa penghasilan komprehensif lain tahun berjalan - setelah pajak penghasilan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Penghasilan komprehensif lain tahun berjalan - setelah pajak penghasilan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 906.089 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 61.146.765 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 60.957.959 juta Rupiah.

Q: Berapa laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 55.782.742 juta Rupiah.

Q: Berapa laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 55.060.057 juta Rupiah.

Q: Berapa laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 5.382.379 juta Rupiah.

Q: Berapa laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Laba tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 4.991.813 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 55.740.401 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 55.916.730 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 5.406.364 juta Rupiah.

Q: Berapa total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Total penghasilan komprehensif tahun berjalan yang diatribusikan kepada kepentingan nonpengendali PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 5.041.229 juta Rupiah.

Q: Berapa laba per saham dasar dan dilusian PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024?
A: Laba per saham dasar dan dilusian PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2024 adalah 597,67 Rupiah penuh.

Q: Berapa laba per saham dasar dan dilusian PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023?
A: Laba per saham dasar dan dilusian PT Bank Mandiri (Persero) Tbk. pada tahun 2023 adalah 589,93 Rupiah penuh.