Q: Berapakah laba operasional Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Laba operasional Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah 76.059.595.

Q: Berapakah laba operasional Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Laba operasional Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah 74.641.563.

Q: Berapakah pendapatan bukan operasional neto Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Pendapatan bukan operasional neto Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah 343.891.

Q: Berapakah pendapatan bukan operasional neto Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Pendapatan bukan operasional neto Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah 43.318.

Q: Berapakah laba sebelum beban pajak Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Laba sebelum beban pajak Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah 76.403.486.

Q: Berapakah laba sebelum beban pajak Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Laba sebelum beban pajak Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah 74.684.881.

Q: Berapakah beban pajak kini Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Beban pajak kini Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (13.347.034).

Q: Berapakah beban pajak kini Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Beban pajak kini Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (12.907.674).

Q: Berapakah beban pajak tangguhan Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Beban pajak tangguhan Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (1.891.331).

Q: Berapakah beban pajak tangguhan Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Beban pajak tangguhan Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (1.725.337).

Q: Berapakah total beban pajak neto Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Total beban pajak neto Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (15.238.365).

Q: Berapakah total beban pajak neto Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Total beban pajak neto Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (14.633.011).

Q: Berapakah laba tahun berjalan Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Laba tahun berjalan Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah 61.165.121.

Q: Berapakah laba tahun berjalan Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Laba tahun berjalan Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah 60.051.870.

Q: Berapakah beban gaji dan tunjangan Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Beban gaji dan tunjangan Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (23.990.763).

Q: Berapakah beban gaji dan tunjangan Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Beban gaji dan tunjangan Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (24.423.089).

Q: Berapakah beban umum dan administrasi Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Beban umum dan administrasi Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (26.519.633).

Q: Berapakah beban umum dan administrasi Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Beban umum dan administrasi Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (22.732.894).

Q: Berapakah beban lain-lain Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Beban lain-lain Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (8.100.050).

Q: Berapakah beban lain-lain Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Beban lain-lain Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (6.711.508).

Q: Berapakah total beban operasional lainnya Bank Mandiri pada tahun 2024?
A: Total beban operasional lainnya Bank Mandiri pada tahun 2024 adalah (58.610.446).

Q: Berapakah total beban operasional lainnya Bank Mandiri pada tahun 2023?
A: Total beban operasional lainnya Bank Mandiri pada tahun 2023 adalah (53.867.491).