Tentu, berikut adalah pasangan pertanyaan dan jawaban (Q&A) berdasarkan laporan keuangan PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 dan 2023:

Q: Berapakah pendapatan bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 93.991.349.

Q: Berapakah pendapatan bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 86.542.585.

Q: Berapakah pendapatan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 805.105.

Q: Berapakah pendapatan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 663.932.

Q: Berapakah jumlah pendapatan bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Jumlah pendapatan bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 94.796.454.

Q: Berapakah jumlah pendapatan bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Jumlah pendapatan bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 87.206.517.

Q: Berapakah beban bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (12.137.180).

Q: Berapakah beban bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban bunga pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (11.954.918).

Q: Berapakah beban syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (395.110).

Q: Berapakah beban syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (314.034).

Q: Berapakah jumlah beban bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Jumlah beban bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (12.532.290).

Q: Berapakah jumlah beban bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Jumlah beban bunga dan syariah pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (12.268.952).

Q: Berapakah pendapatan bunga dan syariah bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan bunga dan syariah bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 82.264.164.

Q: Berapakah pendapatan bunga dan syariah bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan bunga dan syariah bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 74.937.565.

Q: Berapakah pendapatan provisi dan komisi bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan provisi dan komisi - bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 17.979.919.

Q: Berapakah pendapatan provisi dan komisi bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan provisi dan komisi - bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 16.622.141.

Q: Berapakah pendapatan transaksi yang diukur pada nilai wajar melalui laba rugi bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan transaksi yang diukur pada nilai wajar melalui laba rugi - bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 2.854.529.

Q: Berapakah pendapatan transaksi yang diukur pada nilai wajar melalui laba rugi bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan transaksi yang diukur pada nilai wajar melalui laba rugi - bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 1.887.500.

Q: Berapakah pendapatan operasional lainnya, lain-lain pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pendapatan operasional lainnya, lain-lain pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 5.207.929.

Q: Berapakah pendapatan operasional lainnya, lain-lain pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pendapatan operasional lainnya, lain-lain pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 5.069.478.

Q: Berapakah jumlah pendapatan operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Jumlah pendapatan operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 26.042.377.

Q: Berapakah jumlah pendapatan operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Jumlah pendapatan operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 23.579.119.

Q: Berapakah beban penyisihan kerugian penurunan nilai aset pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban penyisihan kerugian penurunan nilai aset pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (2.034.453).

Q: Berapakah beban penyisihan kerugian penurunan nilai aset pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban penyisihan kerugian penurunan nilai aset pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (1.056.192).

Q: Berapakah beban karyawan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban karyawan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (17.444.242).

Q: Berapakah beban karyawan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban karyawan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (16.197.811).

Q: Berapakah beban umum dan administrasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban umum dan administrasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (16.874.142).

Q: Berapakah beban umum dan administrasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban umum dan administrasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (17.305.639).

Q: Berapakah lain-lain dari beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Lain-lain dari beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (3.735.854).

Q: Berapakah lain-lain dari beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Lain-lain dari beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (3.777.285).

Q: Berapakah jumlah beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Jumlah beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (38.054.238).

Q: Berapakah jumlah beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Jumlah beban operasional lainnya pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (37.280.735).

Q: Berapakah laba sebelum pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Laba sebelum pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 68.217.850.

Q: Berapakah laba sebelum pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Laba sebelum pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 60.179.757.

Q: Berapakah beban pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Beban pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (13.366.576).

Q: Berapakah beban pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Beban pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (11.521.662).

Q: Berapakah laba bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Laba bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 54.851.274.

Q: Berapakah laba bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Laba bersih pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 48.658.095.

Q: Berapakah pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 71.872.

Q: Berapakah pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (559.449).

Q: Berapakah pajak penghasilan atas pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pajak penghasilan atas pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (13.514).

Q: Berapakah pajak penghasilan atas pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pajak penghasilan atas pengukuran kembali liabilitas imbalan pasti pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 106.457.

Q: Berapakah surplus revaluasi aset tetap pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Surplus revaluasi aset tetap pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 238.886.

Q: Berapakah surplus revaluasi aset tetap pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Surplus revaluasi aset tetap pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 231.837.

Q: Berapakah keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi atas aset keuangan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi atas aset keuangan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (824.292).

Q: Berapakah keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi atas aset keuangan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi atas aset keuangan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (1.083.532).

Q: Berapakah pajak penghasilan atas keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Pajak penghasilan atas keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 146.807.

Q: Berapakah pajak penghasilan atas keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Pajak penghasilan atas keuntungan (kerugian) yang belum direalisasi pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 206.344.

Q: Berapakah selisih kurs karena penjabaran laporan keuangan dalam valuta asing pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Selisih kurs karena penjabaran laporan keuangan dalam valuta asing pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 35.287.

Q: Berapakah selisih kurs karena penjabaran laporan keuangan dalam valuta asing pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Selisih kurs karena penjabaran laporan keuangan dalam valuta asing pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (7.866).

Q: Berapakah penghasilan komprehensif lain setelah pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Penghasilan komprehensif lain, setelah pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah (344.954).

Q: Berapakah penghasilan komprehensif lain setelah pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Penghasilan komprehensif lain, setelah pajak penghasilan pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah (1.106.209).

Q: Berapakah jumlah laba komprehensif pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024?
A: Jumlah laba komprehensif pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2024 adalah 54.506.320.

Q: Berapakah jumlah laba komprehensif pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023?
A: Jumlah laba komprehensif pada PT BANK CENTRAL ASIA Tbk tahun 2023 adalah 47.551.886.