Berikut adalah format Q&A berdasarkan laporan keuangan PT Bank Central Asia Tbk untuk tahun 2024 dan 2023:

Q: Berapa jumlah laba komprehensif (pindahan) PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Jumlah laba komprehensif (pindahan) PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 54.506.320.

Q: Berapa jumlah laba komprehensif (pindahan) PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Jumlah laba komprehensif (pindahan) PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 47.551.886.

Q: Berapa laba bersih yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Laba bersih yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 54.836.305.

Q: Berapa laba bersih yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Laba bersih yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 14.969.

Q: Berapa laba bersih yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Laba bersih yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 48.639.122.

Q: Berapa laba bersih yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Laba bersih yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 18.973.

Q: Berapa total laba bersih PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Total laba bersih PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 54.851.274.

Q: Berapa total laba bersih PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Total laba bersih PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 48.658.095.

Q: Berapa laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 54.493.191.

Q: Berapa laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 13.129.

Q: Berapa laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 47.533.598.

Q: Berapa laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Laba komprehensif yang dapat diatribusikan kepada kepentingan non-pengendali PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 18.288.

Q: Berapa total laba komprehensif PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Total laba komprehensif PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 54.506.320.

Q: Berapa total laba komprehensif PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Total laba komprehensif PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 47.551.886.

Q: Berapa laba bersih per saham dasar dan dilusian yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024?
A: Laba bersih per saham dasar dan dilusian yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2024 adalah 445.

Q: Berapa laba bersih per saham dasar dan dilusian yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023?
A: Laba bersih per saham dasar dan dilusian yang dapat diatribusikan kepada pemilik entitas induk PT Bank Central Asia Tbk pada tahun 2023 adalah 395.